有冇柒頭仲未訓？

👹

有，你。

留第一個comment 系度

系你老母

瞓啦柒頂

訓唔著

應該無

入嚟睇柒頭